hi 淡友 (215)

呂布入咗牛過夜